冬天走黎跑步減肥係咪冇乜效

要減應該夏天減？

冬夏都應該keep住做運動 維持高新陳代謝 有助減肥

冬天做運動先好
冇人同你逼
大家都似你咁諗夏天先減
一堆人逼

冬天游水先減得快 最緊要配合埋飲食

係
春夏秋冬天都唔啱減肥，只有明天最有效

記得唔知邊度睇過冬天減肥最有用 因為身體要燃燒更多能量幫你保暖

不過冬天 夏天都好 恆心比任何野都幫到你減肥

室內跑 唔好咁多藉口啦肥尻

咁凍, 想我著住羽絨跑咩 !